唉唔撚考dse了，入牙蘇直入三大，好過做低賤poly人

慘得過我？

襯呢兩年裝備好再考過啦你

啱

asso萬歲

Pmed

C da ho 令囡 爆pm了

努力做頭3，不願做第4。
頭三可叫冠亞季軍，第四冇名冇份

原來我同你嘅緣份係黎到